【香港民族黨「哀悼香港淪陷二十年」集會】

二零一七年七月一日零時將會是香港被中國殖民的二十周年，象徵香港人由一個宗主國交到另一個宗主國的世紀屈辱。七月一日對香港人來說只是慘痛的回憶和苦難的開端，香港人的自由從此步入倒數。廿年的光境過去，香港人的自由已然消逝。一九九七年六月三十日藍旗降下，七月一日紅旗升起，香港從此成為中國殖民地。

為銘記廿年前香港的光輝歲月，不忘一九九七年六月三十日結束後「被中國人」的殖民屈辱，香港民族黨將於二零一七年六月三十日晚上舉辦「哀悼香港淪陷二十年」集會，詳情如下：

日期：二零一七年六月三十日
時間：晚上八時半至十一時
地點：尖沙咀鐘樓

謹此呼籲各位香港人出席集會，一同聲討中國殖民，讓世界認清香港正被中國以統一為名進行殖民清洗的事實。

[Hong Kong National Party “20 Years of Chinese Occupation” Rally]

1st July 2017 marks the 20th anniversary of Hong Kong’s colonial occupation by the People’s Republic of China. It is a day of national pain and humiliation, a reminder of how the sovereignty of the Hong Kong people was unceremoniously handed over from one colonial power to another. Under Chinese rule, our freedoms saw nothing but willful erosion and destruction. As the sun sets, only to rise another day, the Blue Flag gave way to the Red Flag as history marched from 30th June 1997 to 1st July 1997 – henceforth, Hong Kong became a Chinese colony.

In remembrance of Hong Kong’s remarkable and enviable legacy 20 years ago, and in defiance of being forcefully and colonially branded as “Chinese” after 30th June 1997, the Hong Kong National Party will be holding a “20 Years of Chinese Occupation” remembrance rally on 30th June, 2017, with details as follows:

Date: 30th June, 2017
Time: 8.30PM – 11PM
Venue: By the Clock Tower, Tsim Sha Tsui

To all Hong Kongers: This is the chance, of great historical and symbolic significance, to fight against our ongoing captivity under Chinese colonial rule. The lies of China, the lies of Sinic unity, and the lies of our Chinese colonial government must be torn down and revealed for what they are: a Neo-Imperialist invasion, seeking to destroy the Hong Kong nation once and for all.

去

不反對通知書
仲乖撚過學聯

希望啲講者好啲

must go
依家本土派成盤散沙希望有返少少凝聚力

堡主

希望會講野嘅人都認真諗過度過先上去，發生得太多事要凝聚士氣唔係咁易。

共勉之。

仲玩埋開公司抗共，開公司港獨添

出席

推

行禮如儀

好撚多fans架民族黨 小心d講野呀巴打

驚佢地出聲明屌鳩我？

好！